法拉利時速170公里狂飆 隱形戰車公路拘危駕司機

36歲揸架 458 仲要咁撚慢, 抵拉
我20歲揸架 CL7 都 keep住180 cut 油

lny 我今日(13日)早上近8時，新界北總區交通部執行及管制組特遣隊人員，進行代號「AIRCHAIN」打擊貨車超載行動，於屯門公路巡邏至深井對開時，發現一輛白色法拉利458超級跑車往屯門方向高速行駛，「隱形戰車」立即尾隨追截，期間超跑在公路上飛馳，多次左穿右插，時速更一度高達170公里狂飆，警員窮追7公里至小欖轉車站終將法拉利截停。

警員向該名姓蔡(36歲)司機調查後，以涉嫌危險駕駛將報稱商人的跑車司機拘捕，更揭發他未交罰款被通緝，蔡被扣查後獲准保釋，須於3月下旬向警方報到，跑車被拖到大欖涌車輛扣留中心以作進一步檢驗。

根據運輸署資料，超速的法拉利跑車於2012年出廠並於同年首次登記，車價逾350萬港元，登記車主為一間公司。

而今早追車經過，被其他車輛的「車Cam」攝入鏡頭，還原涉事法拉利狂飆的情況，據片段顯示，跑車沿中線高速爬頭，越過一輛私家車後切入快線，隨即被「隱形戰車」尾隨閃燈追截。

Source:

有片睇, 仲要係轉車站落斜位, 果個位正常個個都 200+

垃圾
拎公司車黎玩
btw 跑車係香港真係無用 170都發揮唔到

公司持有又垃圾？

你條友真係唔識架wo

佢起步嗰個位喺正大欖涌車輛扣留中心附近，三分鐘車程都唔駛，一超即拖

係咪全部隱形戰車都係啡色BMW 上親報都呢款

呢個comment仲柒過單新聞

渣法拉利都咁撚慢

驗下眼老友 邊撚度啡色

公司名出車可以當公司成本去走稅？

其實明知自己走唔甩嘅話後車一著紅藍即pull over可能仲好
分分鐘冇事
煩少好多

見到旅行寶馬個尾都唔會踩油去啦
日光日白都睇唔到,點幫你

好似有金色,黑色同銀色

我諗香港大部分有公司/用到公司名既人買車都會用公司名買

樓主好威 揸到180
點做到

你呢啲垃圾自己死唔好撚累到人

RH 7265

老隱車牌會轉
記黎無用

CL7

Mk車換粗喉

啡金色，係咪我隻眼有事

又一個仇富撚話人買超跑嘥氣

架車落公司名咋

唔識就唔好沖出嚟柒

自己開公司就明啦
自己有公司係好方便

簡單咁以今次派四千銀為例

喺自己公司做,
自己只袋最低工資, 每季分紅
車、樓 全部寫公司名
明明有過百萬年收入、幾棟物業
因為個人薪俸稅 = 0, 個人差餉扣減 = 0
都可以拎足四千蚊
你班窮拎要交薪俸稅就拎唔足喇

如果公司奶野咪樓都冇

搵錢一間公司
持有物業另一間有限公司

又想走 又走唔甩
你都7架啦

學到野

CL7用黎粗飛幾抵玩
渣咩車咁巴閉笑鳩人？

CL7定CL7R先....兩樣野黎

老隱個車牌假㗎，有幾個號碼擺車尾

總知銀色寶馬5系旅行車無十成都有九成係啦

法拉利已經到左極限，係時候到我架bmw發揮

轉個頭又同你講咪又係窮閪 呢d 人咀炮就叻, 好似事主咁比架法拉利佢揸咪又係走唔甩, 柒到仆街

你有車嗎？

車牌都唔知有冇

好垃圾，開超跑俾BMW追到

直路行180又點 有腳踩油就得
你話你入石澳 清水灣推住D 飛緊既super car入就勁喇
Btw 要死麻煩唔好累到人

見到寶馬5系都慣性收收油
試過俾架A4開燈嚇親

邊有人買呢d車唔用公司名義

咁揸呢架寶馬係咪可以路路暢通?
個個都避

即係開兩間公司，一間用黎做生意，一間用黎投資自己公司？
用黎做生意既公司就分紅比用黎投資既公司，
而投資自己果間公司就唔出花紅，要用資金就直接拎番出黎？

wagon 又驘

又要loop audi追360條片

冇錯

寶馬5系旅行車
咁易認

架車改落場偈又話你知咩

隱型戰車實改過啦